請教關於Twitter既問題

我發現我啲回覆長期都係得好少view，講緊得雙位數字
用分身睇返自己啲回覆，發覺每次都要碌到好底，先見到個回覆
請問Twitter用咩方法決定邊個回覆排頭（所以攞到多啲impression）？

多D人互FOLLOW 多D人RETWEET

follower同retweet都唔少
但係即使retweet有十幾人，view數都係得六十幾

如果係政治類comment ，試下留幾個hashtag ，等其他人一搵就搵到

每次都留三四個，但都唔work

咁...我都幫你唔到
試下貼張圖吸引人睇？

例子都無, 點分析, 正如呢個帖, 人氣都係低

例如有啲媒體或者歐美人士出關於新疆集中營/武漢肺炎/香港抗爭既tweet，我咪係下面回覆，加一張相關文宣，再加幾個hashtag
通常都係得雙位數字view數
有少部分會有三位數字
有次就試過突然五位數字view數，我估係個回覆推左上去最前，但我真係完全唔明點解

早啲回覆會好啲
同埋有機會俾人report得多

第一要對題, 第二唔能夠盲目洗地, 要引起到共鳴

另一個真相, TWITTER緊既人口其實徘徊緊千幾二千ONLY